2014/11/11 ver 0.0.1
一.環境安裝
    1.需安裝nodejs
   	2.若須執行watch需安裝
        1.ruby:
        	http://www.ruby-lang.org/en/downloads/
        2.coffscript:
        	npm install coffee-script -g
        3.compass :npm install compass
        	gem update --system
            gem install compass
2.啟動服務
    1.run.bat 或run.sh 會自動執行http server
    2.watch.bat 或 watch.sh 會自動監聽並watch coffee and scss
        自動編譯產生js與css檔案
3.使用
	1.網頁放在www目錄下
	2.預設開啟 http://localhost:8888
